教練們說，在網上教授和評估運動技能很難，比如接球和踢腿。 孩子們卷著襪子投籃，但大流行體育教育並沒有取消。凱利·菲爾德，2021年2月12日，華盛頓郵報 
 想想塞繆爾·卡特賴特(Samuel Cartwright)使用的肺活量計，這是一種用來評估肺活量的醫療儀器。 幾個世紀以來，醫療種族主義一直影響著美國的政策|Deirdre Owens | 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 他有權評估安全形勢，派遣支援和援助。 眾議院彈劾案的管理人員在複述1月6日的襲擊事件時強調了彭斯和其他高級官員面臨的危險，艾米·加德納、卡隆·德米吉安、費莉西亞·桑莫茲、保羅·凱恩，《華盛頓郵報》，2021年2月11日 
 學校系統表示，已經花費了2.5億多美元用於改善環境，其中400萬美元用於評估和升級通風系統。 芝加哥與教師達成協議，重新開放教學樓|摩利亞·巴林吉特| 2021年2月10日|華盛頓郵報 
 不管怎樣，在你扣動扳機之前，你一定要評估一下你的櫃檯空間，弄清楚你有多少空間可以放一件新器具。 最佳烤麵包機:每次都能獲得完美的金色麵包片|PopSci商業團隊| 2021年2月10日| 
 藝術家走下來，站在他的贊助人身邊評估事情。 偉大的文藝復興藝術在汙穢中繁榮|尼克·羅密歐| 2014年12月3日|每日野獸 
 克羅最近訪問了利比里亞，對當地的局勢進行了評估，並將分享她的知識和經驗。 埃博拉，以色列-巴勒斯坦和解小組加入WITW德克薩斯州2014年10月16日每日野獸 
 “我會建議任何候選人評估自己的生存能力，而不是隻是象徵性地參加競選，”民主黨民調專家塞琳達·萊克(Celinda Lake)說。 希拉里團隊想挑戰民主黨嗎? David Freedlander 2014年9月25日|DAILY BEAST 
 33歲的馬多克斯說:“我的工作是評估他們的恐懼，然後喋喋不休地談論這種恐懼，利用這種恐懼，讓他們購買。” “學位磨坊”正在剝削退伍軍人，並從《退伍軍人權利法案》中賺取數百萬美元 
 但與許多習俗一樣，很少有信息可以評估粘土及其同類物質對人類健康的影響。 你可能不應該試圖通過吃粘土來減20磅|肯特·塞普科維茨| 2014年6月24日|每日野獸 
 誰來評估一個由航運權益、土地、礦山和其他許多東西組成的產業的價值呢? 《永恆的武器》約瑟夫·霍金 
 當有不尋常的騎型出現時，我們會收到警報，這有助於我們評估是否需要調查。 小弟弟|科裡·多克託羅 
 然後，作者繼續評估社會和倫理條件，威脅世界的精神破產。 當冬天來到主街|格蘭特馬丁奧弗頓 
 “那麼，您打算計算多少利率呢?”聶赫留朵夫問道。 列夫·尼古拉耶維奇·托爾斯泰的《覺醒 
 在困惑中，他們提到了多明尼克。多明尼克雖然得了痛風，但還是開車來看了這幅畫，並評估了它的價值。 基督教歷史的好奇|克羅克·詹姆斯